Halo saya Richard, salah satu dari peserta Bootcamp Laravel Sanbercode.
Jadi awalnya saya itu ingin mempeljari mengenai laravel, setelah itu saya
mulai mencari course atau bootcamp yang menarik dan bsia mendapatkan ilmu dari sana.
Akhirnya ada satu teman saya yang merekomendasikan Sanbercode kepada saya, sehingga akhirnya
saya mulai mencoba salah satu bootcamp, dan kebetulan sesuai dengan yang saya inginkan yaitu,
saya ingin mempeljari laravel sehingga akhirnya saya membeli bootcamp laravel ini.